{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014500",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017600?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 까치와산토리나펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前11時にご案内いたします。 予約の際、人数が追加される場合、ペンションに予め連絡してお知らせください。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合があり、これによる払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客自ら責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与える可能性のある娯楽、飲酒、騒音に注意してください。 予約特典としてはスパ/ジェット機の利用と眺めの良い海の眺め客室を提供しています。 バーベキュー施設は2人基準で20,000ウォンで、追加人数は1人当たり5,000ウォンです。 3階の客室は環境に優しいコーングリルを使用できます。 すべての客室ではIPTVとWi-Fiが可能です。 愛犬と一緒の場合は、一部屋当たり2匹まで入室可能であり、一匹当たり15,000ウォンの追加料金が発生します。 犬用パッドと食器を提供します。 駐車が可能で、近くには海水浴場があります。 周辺の観光地には、巨済捕虜収容所、外島ボタニア、臥峴海水浴場、九条羅海水浴場、巨済造船海洋文化館、大金山があります。 寝具類はいつもきれいに提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊はできません。同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守ってください。施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客自ら責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地には巨済捕虜収容所、外島ボタニア、臥峴海水浴場、九条羅海水浴場、巨済造船海洋文化館、大金山があります。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "寝具類は提供されますか？",
            "answer": "寝具類はいつもきれいに提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 404
    }
}